Headhunt入行

Headhunt夠靚仔靚女就包請

如果你入到去希望你可以從個客角度出發 做到應該可以好快超越大部分同業

垃圾行業
十個Headhunt九個廢

Fg做真係唔太recommend
勸你出黎做2年野感受下咩係職場氣氛再入呢行

轉工搵個fg agent幫手 咪玩啦
Cold call下幫同事跑cv就有你份

Head 咩hunt 丫

柒鳩agent 之麻